
                      La primera Mamma Mia fue un gran éxito (cerca de $ 610 millones en la taquilla mundial) hace una década, a pesar de que los críticos hicieron todos los esfuerzos posibles para impulsar una participación en su corazón de cantante de ABBA. Y ahora, ¡la película de la escena mundial aplastada por los éxitos vuelve a subir en Mamma Mia! Aquí vamos de nuevo. No te molestes en preparar tus estacas. Al igual que los votantes de Trump, los fanáticos de esta franquicia de jukebox-musical solo ven lo bueno, a pesar de la evidencia irrefutable de lo contrario.

Incluso los apóstoles de Abba tendrán que admitir que le duele que Meryl Streep esté apenas en la película, por razones que tenemos el honor de no estropear, lo cual es una tontería, ya que puede encontrar la razón en los tweets y blogs de aquí al remoto. Isla croata de Vis, donde se rodó la película. Aún así, su ausencia se siente profundamente desde que la tres veces ganadora del Oscar cantó y bailó su corazón como Donna Sheridan, la madre soltera que dirigía un hotel en una hermosa isla griega donde planeó la boda de su hija Sophie (Amanda Seyfried). Es Sophie quien envió invitaciones a tres hombres, Sam (Pierce Brosnan), Harry (Colin Firth) y Bill (Stellan Skarsgård), creyendo que uno de ellos es su padre.
        
            